[週經] 一人一首最鍾意嘅日文歌

Mr. Children - Hanabi
次次聽到個前奏個人都會醒一醒神

X japan art of life

Aimer last stardust

<明日天氣睛朗>, 求婚大作戰

玉置浩二 - Melody

小小戀歌

玉置浩二 行かないで

Endless rain

Today is another day

高嶺の花子さん back number

紅

Misia - Deepness

Long Vacation - Close to you

bump of chicken - 天體觀測
冇得輸

aimer
六等星の夜

中村雅俊-恋人も濡れる街角
唱到好有感情

ユメノツバサ

宇多田光 - First Love

世界はそれを愛と呼ぶんだぜ

聞こえていますか 僕の声が
能否聽見我的呼喚
大切な人はもういますか？
是否也有了心中珍視之人？
遠いようで 案外側にいるよ
以為遠隔天邊卻近在咫尺
君には僕が見えないんだろうけど
在你眼中我也許模糊不清吧
「忘れないで」なんて言えば 君は困るだろうから
若與你說別忘了我怕你會苦惱
「忘れていいよ」なんて 最後まで強がった
要跟你說請忘了我又故作堅強
「気付いて欲しいよ」って 今更伝えたら
事到如今才希望你注意到我
やっぱり 困った顔して笑うかな？
可能僅換來尷尬的笑容吧
今の日々を愛さないで
請別去熱愛現在的日常
そこには僕はいないんだよ
在那裡已沒有我的身影
何気ないことが幸せだったって
你說細瑣小事都感到幸福
当たり前でしょう…
都是理所當然
もしも願い叶うのなら
假如願望真能實現
隣で笑ってくれるのなら
希望你能在身旁微笑
愛を教えてくれた君とまた
願能與教會我愛的含義的你
もう一度会いたい
再一次相遇

小さな恋のうた
個人最鐘意倖田來未版
但我知道大家都鐘意結衣bb 就比你地J下

greeeen - kiseki

spitz - cherry

スピッツ 空も飛べるはず

タイナカサチ-tomorrow

中島美嘉 - 僕が死のうと思ったのは

AKB48

希望的リフライン

最鍾意原版快歌
之後係杏沙子版

Yui-Goodbye days

Altroemeria-(K)NoW_NAME

同樓主一樣都係Mr. Children，不過我個首係 Sign

和田光司-butterfly

美景意志

未聞花名

you good bye days

Love is a beautiful pain

Glamorous sky

Mr.Children-himawari
Mr.Children-Starting Over

Mr. Children - himawari

伊藤由奈 - Precious

些加夷話痾賣路嘩嗲嘛

Flower-let go again

生物股長 - 帰りたくなったよ

one more time one more chance

l'arc en ciel 瞳之住人